# eksor tidak jomblo Versi 1.5
	oh no, i don't kno the key, but they said this is easy

## Solusi

Karena berhubung keynya hanya 8 karakter dan kita tau format flagnya yaitu "HackFest" jadi tinggal dixor dan didapat keynya, setelah dapat keynya tinggal dixor ke ciphernya

	cipher = open('cipher.txt', 'r').read()


	formatflag = 'HackFest'

	key = ''
	for i in range(8):
		key += chr(ord(formatflag[i]) ^ ord(cipher[i]))


	flag = ''
	for i in range(0, len(cipher)):
		flag += chr(ord(cipher[i]) ^ ord(key[i%len(key)]))

	print flag

FLAG = HackFest{uw0wWwW_____h0w_CaN_y0u_FiNd_Th3_k3y???}

